<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<page><section><collage name="img"/><html>&lt;p&gt;Строительство жилого комплекса на улице Белкина в Советском районе города Тулы осуществляется на участке площадью 13554 кв.м , примыкающем с северо-восточной стороны к Центральному парку города, между улицами Тульского рабочего полка и Мира.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;В составе комплекса четыре 16-ти этажных кирпичных дома. В жилых домах на первых этажах предполагается размещение помещений общественного назначения. На жилых этажах размещаются одно-, двух и трехкомнатные квартиры.Планировка квартир решена с развитым комфортом, с  санитарным зонированием на на &amp;laquo;дневную&amp;raquo; и &amp;laquo;ночную&amp;raquo; части жилого пространства, каждая имеет кладовую и лоджию. Вентилируемый фасад обеспечивает сбалансированный микроклимат помещений, сохраняя тепло зимой и прохладу летом. Отделка фасада производится керамогранитом.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;В составе комплекса находятся: трансформаторная подстанция, повысительная насосная станция водоснабжения, подземная стоянка легковых автомобилей, площадки для игр, отдыха, занятий физкультурой и хозяйственных целей. С точки зрения экологии, этот район один из самых благополучных в городе Туле. Отсутствие промышленных и транспортных предприятий, зеленый массив парка, его близость к центру, транспортная доступность, развитая инфраструктура, современные строительные концепции заложенные в самом доме, - далеко не полный перечень всех достоинств комплекса. Вентилируемый фасад обеспечивает сбалансированный микроклимат помещений, сохраняя тепло зимой и прохладу летом. Принцип свободной планировки позволяет реализовать идеи и пожелания будущих хозяев в отношении зонирования и конфигурации отдельных помещений квартир.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Единый архитектурный ансамбль жилого комплекса, развитая инфраструктура, включающая парковую зону отдыха, в сочетании с благоприятной экологической обстановкой, делают его привлекательным и комфортным для проживания.&lt;/p&gt;</html></section><structure>
	<sec id="home" title="Главная" selected="selected"/>
	<sec id="about" title="Описание комплекса" class="main"/>
	<sec id="infrastructure" title="Инфраструктура" class="main"/>
	<sec id="online" title="Онлайн-экскурсия" class="main" readonly="readonly">
		<sec id="fourth_house" title="4-ый дом" class="build"/>
		<sec id="third_house" title="3ий-дом"/>
		<sec id="second_house" title="2-ой дом"/>
		<sec id="first_house" title="1-ый дом"/></sec>
	<sec id="request" title="Задайте вопрос"/>
	<sec id="contacts" title="Контакты" class="main"/>
<sec id="feedback" title="feedback module test"/></structure><site name="Строительная компания Совдел-Строй" domain="sovdelstroy.ru" email="kirill@forumedia.ru">
	<users>
		<user login="admintula" pass="3e676e7cac96f4740ff743ba1b86d057" name="Администратор"/>
	<user login="admin" pass="21232f297a57a5a743894a0e4a801fc3" name="admin"/></users>
<youtube login="4whale"/><map key="ALE3Y08BAAAAooOSBQIAW6WX2Nd2jMHER9pySHaCkBOKnSkAAAAAAAAAAADB0dMInAKQ57RJ0XXy21A83RHZBA=="/><mysql><con id="default" host="localhost" user="root" db="sovdelstroy" pref="sds_"/></mysql><banner link="http://haninger.ru/">&lt;p&gt;&lt;a href="http://haninger.ru/"&gt;&lt;img src="/sovdelstroi.ru/site/userfiles/image/_collage2.jpg" alt="Строится 4ый дом на Белкина" width="242" height="112" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</banner><modules><module id="m1" name="main"/><module id="m2" name="authorization"/></modules></site></page>
