<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<section><modules><module id="m1" name="content" title="Соискателям"><html>&lt;p&gt;Наше агентство осуществляет подбор специалистов для предприятий и организаций на платной основе (наши услуги оплачивает Заказчик). С соискателей оплату мы не берем ни на каком из этапов сотрудничества. При этом гарантий трудоустройства мы также не даем!&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Предлагаем Вам ознакомиться с перечнем &lt;a href="http://test.job-loes.ru/list_of_vacancies/"&gt;вакансий&lt;/a&gt;, имеющихся на сегодня в нашем агентстве. Если Вы заинтересовались какой либо вакансией, за более подробной информацией можно обратиться по тел: (4872)-35-26-35, 35-03-25, 23-55-92, или по адресу: г.Тула, пр.Ленина, 108, оф.218 (см. &lt;a href="http://test.job-loes.ru/contacts/"&gt;схему проезда&lt;/a&gt;), а также отправить запрос и свое резюме по почте: &lt;a href="mailto:job@loes.ru"&gt;job@loes.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Вы можете направить нам свое резюме в базу соискателей нашего агентства без привязки к какой-либо имеющейся на текущий момент вакансии. Одновременно с отправкой резюме просим выслать &lt;a href="../../userfiles/file/soglasie_na_obrabotku.docx"&gt;Согласие на обработку&lt;/a&gt; персональных данных (в соответствии с требованиями Закона ФЗ №152). Без данного Согласия мы не сможем хранить Ваше резюме и информацию о Вас в нашей Базе данных.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Рекомендуем направлять резюме, составленное самостоятельно в произвольной форме. Для справки можем предложить &lt;a href="../../userfiles/file/obrazec_resume.docx"&gt;образец резюме&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;По Вашей просьбе менеджеры нашего Агентства дадут рекомендации, как наиболее эффективно использовать Ваши личностные возможности и компенсировать недостатки, мешающие профессиональному развитию.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;По желанию Вы сможете пройти психологическое тестирование (платное).&lt;/p&gt;</html></module><module id="m2" name="meta" title="Метатэги"/></modules></section>
