<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<section><modules><module id="m1" name="content" title="Как мы это делаем"><html>&lt;p&gt;В зависимости от типа вакансии и предполагаемой сложности поиска требуемого специалиста мы применяем различные технологии поиска, в т.ч.:&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ul&gt;&#13;
&lt;li&gt;Professional recruitment &amp;ndash; подбор квалифицированных специалистов и руководителей среднего и высшего звена,&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;Executive Search &amp;ndash; прямой целенаправленный поиск высококвалифицированных специалистов руководящего состава или редких специалистов.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;p&gt;Этапы работы:&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ol&gt;&#13;
&lt;li&gt;Предварительные консультации с работодателем, определение должностных обязанностей, требований и условий найма по вакансии (с использованием наших знаний о ситуации на рынке труда по данной вакансии). Для адекватной оценки вакансии агентство должно получить максимум информации о компании работодателя, ее планах, целях, задачах, отношениях внутри коллектива, особых требованиях непосредственного руководителя.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;Подготовка письменного &lt;a href="../../userfiles/file/forma_zayavki.docx"&gt;описания&lt;/a&gt; вакансии.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;Определение стратегии поиска.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;Непосредственно поиск.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;Первичный поиск и отбор соискателей на основе их резюме, телефонных интервью, анкетирования и собеседования.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;Получение отзывов и рекомендаций с прежних мест работы.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;Представление работодателю полной информации по соискателям с указанием сильных и слабых сторон.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;Организация встреч соискателей с работодателем, конкурс соискателей, установление эффективного диалога, разрешение спорных моментов.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ol&gt;&#13;
&lt;p&gt;Основные пути получения первичной информации о потенциальных кандидатах:&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ul&gt;&#13;
&lt;li&gt;первичный поиск в собственной базе,&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;привлечение соискателей через рекламу в СМИ (мы сотрудничаем с пятью изданиями),&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;размещение вакансий в сети Интернет,&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;поиск среди выпускников институтов повышения квалификации, бизнес-школ,&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;личные связи,&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;рекомендации партнеров и кандидатов,&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;прямой выход на нужных специалистов с использованием приемов технологии head hunting.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;p&gt;По желанию Заказчика мы организуем глубокое психологическое &lt;a href="other_services/"&gt;тестирование&lt;/a&gt; кандидатов (обычно уже прошедших первичный отбор у Заказчика).&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Также возможна организация on-line видео-собеседований из нашего офиса через Skype.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Для закрытия вакансии мы просматриваем иногда до 300 резюме, делаем до 30-50 телефонных звонков, проводим собеседования с несколькими десятками соискателей. &lt;br /&gt;После интервью, тестирования, анкетирования Заказчику предоставляется 2-5 наиболее подходящих под согласованные требования соискателей.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Как правило, этого бывает достаточно, чтобы закрыть вакансию. В любом случае мы работаем до достижения результата.&lt;/p&gt;</html></module><module id="m2" name="meta" title="Метатэги"/></modules></section>
