<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<section><modules><module id="m1" name="content" title="Обработка персональных данных"><html>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Обработка и защита персональных данных&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;ООО Лоэс-консалтинг&amp;raquo; стремится обеспечить защиту и соблюдение действующего законодательства в области обработки и защиты персональных данных (Закон РФ №152-ФЗ &amp;nbsp;от 27.07.2006г "О персональных данных").&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Термин &amp;ldquo;персональные данные&amp;rdquo; означает информацию, относящуюся к идентифицированному или поддающемуся идентификации человеку (т.е. физическому лицу). &amp;ldquo;ЛК&amp;rdquo; означает ООО &amp;laquo;Лоэс-консалтинг&amp;raquo;.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Соискатель - физическое лицо, не являющееся Работником ЛК и&amp;nbsp; давшее согласие на обработку своих персональных данных с целью содействия в трудоустройстве.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Меры, применяемые для защиты персональной информации пользователей&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;В отношении своих клиентов ЛК строго придерживается этических принципов и принципа конфиденциальности. Вы можете всегда рассчитывать на то, что, полученная от Вас информация, будет рассматриваться как конфиденциальная.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;ЛК принимает необходимые и достаточные организационные и технические меры для защиты обрабатываемых персональных данных от неправомерного или случайного доступа, уничтожения, изменения, блокирования, копирования, распространения, а также от иных неправомерных действий с ней третьих лиц.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Персональные данные, которые получает и обрабатывает ЛК&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Под персональными данными понимаются:&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;- персональные данные, которые соискатель&amp;nbsp; предоставил о себе при заполнении бланка резюме, на интернет-сайте ЛК или направленные в ЛК посредством электронной почты или предоставленные при личном визите в офис ЛК анкетные и биографические данные. Как правило, это:&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ul&gt;&#13;
&lt;li&gt;сведения о трудовом и общем стаже;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;ведения о заработной плате;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;сведения о социальных льготах;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;сведения о специальности;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;сведения о занимаемой должности и месте работы, а также информация о прежних местах работы;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;адрес места жительства;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;контактные данные (домашний и мобильный телефон, адрес электронной почты);&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;информация об образовании;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;сведения, содержащие материалы по повышению квалификации и переподготовке субъектов ПДн, наличии профессиональных аттестатов и сертификатов;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;p&gt;и иные сведения, которые Соискатель сочтет нужным предоставить для целей трудоустройства. &lt;br /&gt; &amp;nbsp;&amp;ndash; персональные данные&amp;nbsp; хранятся до момента получения отзыва согласия Соискателя на обработку его персональных данных.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;ЛК в общем случае не проверяет достоверность персональной информации, предоставляемой соискателями. Однако ЛК исходит из того, что соискатель предоставляет достоверную и достаточную персональную информацию по вопросам, предлагаемым в форме резюме, и поддерживает эту информацию в актуальном состоянии. Обработка персональных данных прекращается, в случае если есть серьезные основания полагать, что предоставленные Соискателем данные неверны.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Обработка персональных данных и передача их третьем лицам.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;В соответствии с Федеральным законом № 152-ФЗ от 27.07.2006г. &amp;laquo;О персональных данных&amp;raquo; под обработкой персональных данных подразумеваются любое действие (операция) или совокупность действий (операций), совершаемых с использованием средств автоматизации или без использования таких средств с персональными данными, включая сбор, запись, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), извлечение, использование, передачу (распространение, предоставление, доступ), обезличивание, блокирование, удаление, уничтожение персональных данных;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Обработка персональных данных в ЛК &amp;mdash; это размещение персональных данных соискателей в структурированном формате, который позволяет осуществлять поиск и анализ такой информации при подборе кандидатов и представлении их на определенные вакансии потенциальным работодателям, являющимся клиентами ЛК.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Персональные данные соискателей передаются с целью возможного трудоустройства только клиентам ЛК&amp;ndash; потенциальным работодателям. При передаче персональных данных соискателей клиенты (принимающая сторона) обязательно&amp;nbsp; предупреждаются о том, что эти данные могут быть использованы лишь в целях, для которых они сообщены, а также о конфиденциальности передаваемых сведений. Данное положение должно указывается в договорах между ЛК и его клиентами.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Получение согласия на обработку персональных данных&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Согласно Федеральному закону &amp;laquo;О персональных данных&amp;raquo; (№ 152-ФЗ от 27.07.2006 года) любая компания, обрабатывающая персональные данные &lt;strong&gt;должна получить согласие&lt;/strong&gt; их владельца на такую обработку. Владелец персональных данных, давший ранее такое согласие, может отозвать его, оформив соответствующий отзыв согласия.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Субъект персональных данных принимает решение о предоставлении его персональных данных и дает согласие на их обработку свободно, своей волей и в своем интересе. Согласие на обработку персональных данных должно быть конкретным, информированным и сознательным.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оформление письменного согласия&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Письменное согласие должно быть оформлено за личной подписью лица, чьи персональные данные используются. В целях исполнения требований законодательства мы просим Вас, по возможности, перед личным интервью в ЛК заполнить бланк и иметь его при себе. Если Вы не сможете этого сделать заранее, то Вам будет предложено заполнить бланк перед интервью.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Также Вы можете отправить заполненный бланк по&amp;nbsp;почте заказным письмом с&amp;nbsp;уведомлением по&amp;nbsp;адресу в&amp;nbsp;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;Туле&lt;/span&gt;.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="../../userfiles/file/soglasie_na_obrabotku.docx" target="_blank"&gt;Скачать документ "Согласие на обработку персональных данных"&lt;/a&gt; &lt;br /&gt; Размер файла: 32,0 КБ&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оформление отзыва согласия&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;В случае Вашего отказа на обработку персональных данных, мы будем обязаны уничтожить их.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Порой Соискатели понимают под отказом на обработку персональных данных нежелание рассматривать ту или иную вакансию, либо нежелание получать информацию от рекрутеров, так как не находятся в поиске работы. Это не совсем верное толкование закона.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Отказ означает, что вся история Вашего карьерного развития, взаимодействия с рекрутерами, перечень рассмотренных с их помощью предложений будет уничтожена. Такой шаг имеет смысл предпринимать в тех случаях, когда Вы твердо уверены, что профессиональные консультанты ЛК никогда не смогут быть Вам полезны. Например, если Вы уезжаете на ПМЖ в другую страну. Хотя и в таких случаях большинство наших Соискателей предпочитают оставлять свои контакты в нашей базе данных, так как мир очень тесен, а карьеры развиваются порой самым неожиданным образом.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Если у Вас интересная работа, и Вы не собираетесь ее менять в ближайшее время, нет никакой необходимости оформлять официальный отзыв согласия на обработку персональных данных. Просто сообщите при очередном контакте сотруднику ЛК о Вашем нежелении получать какую-либо информацию о новых вакансиях в течение, например, ближайшего года. Консультант занесет это пожелание в нашу информационную систему, и Вас не побеспокоят ранее указанного срока.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Если Ваше желание оформить официальный отзыв связано с единичной неудовлетворительной оценкой работы какого-либо нашего сотрудника, это также не повод отказываться от работы со всей компанией. Мы уделяем постоянное внимание повышению уровня квалификации наших сотрудников, и обратная связь от Вас очень важна для нас. Сообщите нам Ваши замечания и предложения по улучшению качества работы с Соискателями по адресу: &lt;a href="mailto:consult@loes.ru"&gt;consult@loes.ru&lt;/a&gt;. Мы обязательно рассмотрим каждый такой случай индивидуально и примем меры для исправления ситуации.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Если Вы не уверены, стоит ли оформлять официальный отзыв согласия, обратитесь к сотрудникам ЛК по телефону -(4872) 23-55-92, 35-26-35, 35-03-25 или e-mail job@loes.ru, и они проконсультируют Вас по этому вопросу.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Если Вы все же принимаете решение отозвать ранее оформленное письменное согласие, Вам необходимо предоставить в ЛК письменный &amp;laquo;Отзыв на обработку персональных данных&amp;raquo; с Вашей личной подписью.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a title="Отзыв согласия на обработку персональных данных" href="../../userfiles/file/otziv_soglasiya_na%20obrabotku.doc" target="_blank"&gt;Скачать &amp;laquo;Отзыв согласия на&amp;nbsp;обработку персональных данных&amp;raquo;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Данные будут уничтожены в&amp;nbsp;срок, не&amp;nbsp;превышающий 3 рабочих дней с&amp;nbsp;момента поступления отзыва в&amp;nbsp;письменном виде, как и&amp;nbsp;предписывает Закон о&amp;nbsp;персональных данных РФ.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Подлинник указанного отзыва, подписанный соискателем, можно представить в офис компании ЛК лично или отправить по&amp;nbsp;почте заказным письмом с&amp;nbsp;уведомлением о&amp;nbsp;вручении по&amp;nbsp;адресу в&amp;nbsp;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;Туле&lt;/span&gt;.&lt;/p&gt;</html></module><module id="m2" name="meta" title="Метатэги"/></modules></section>
