<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<section><modules><module id="m1" name="content" title="Региональный подбор персонала"><html>&lt;p&gt;Агентство &amp;laquo;Лоэс-консалтинг&amp;raquo; входит в партнерский Альянс с широким кругом ведущих региональных рекрутинговых агентств России. Мы совместно с нашими партнерами можем предложить качественный подбор персонала в более чем 15 городах и регионах нашей страны.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;География наших партнеров&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Мы можем предложить подбор персонала в следующих регионах и городах:&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ul type="disc"&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.centrprofit.ru/" target="_blank"&gt;Архангельск&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.personnelgroup.vrn.ru/index.htm" target="_blank"&gt;Воронеж&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://vega.ur.ru/" target="_blank"&gt;Екатеринбург&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://proflider.ru/" target="_blank"&gt;Иркутск&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.leader-hr.ru/" target="_blank"&gt;Казань&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.conti.kuzbass.net/" target="_blank"&gt;Кемерово&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.personal-s.ru/index.php" target="_blank"&gt;Красноярск&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.altar.ru/" target="_blank"&gt;Краснодар&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://kpi-partners.ru/" target="_blank"&gt;Москва&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.kadr2000.ru/" target="_blank"&gt;Нижний Новгород&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.biznes-sfera.ru/" target="_blank"&gt;Ростов на Дону&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.djob.ru/index.shtml" target="_blank"&gt;Санкт-Петербург&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.ecostatus.ru/" target="_blank"&gt;Саратов&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.alians.ru/" target="_blank"&gt;Самара&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://http//www.kadry.stavropol-consulting.ru/" target="_blank"&gt;Ставрополь&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="../../" target="_blank"&gt;Тула&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://humancapital.ru/" target="_blank"&gt;Челябинск&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;p&gt;Для того чтобы сделать заказ на подбор персонала в регионах Вы можете:&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ul&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Обратиться напрямую в региональное агентство&amp;nbsp;&lt;a title="Кадровое агентство!" href="../../"&gt;www.job-loes.ru&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Заполнить&amp;nbsp;&lt;a href="../../userfiles/file/forma_zayavki.docx"&gt;форму&lt;/a&gt;&amp;nbsp;на подбор персонала и выслать ее на e-mail:&amp;nbsp;&lt;a title="Кадровое агентство!" href="mailto:job@loes.ru?subject=%D0%9F%D0%BE%D0%B4%D0%B1%D0%BE%D1%80%20%D0%BF%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D0%B0!"&gt;job@loes.ru&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Специализация&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Особенностью такого сотрудничества является единовременный поиск персонала по всей стране в рамках одного заказа (сетевой проект). Обширная география и подобные стандарты работ позволяют нашим консультантам реализовывать проекты в максимальные сжатые сроки и с высоким уровнем качества работ. Альянс агентств специализируется на сегменте Management selection, т.е. на подборе управляющих высшего, среднего звена и высококвалифицированных специалистов.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Преимущества&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Реализация сетевых проектов (единовременный поиск персонала в разных регионах)&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ul&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Наличие партнеров в крупнейших городах и центрах экономической активности России&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Наличие проектного управления, позволяющее координировать сетевой проект из любого региона&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;России в зависимости от задачи клиента&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Единые стандарты поиска и подбора персонала&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Знание специфики, обычаев и экономических показателей регионов&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Гарантии качества услуг и соблюдение этических норм&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Оптимизация затрат клиентов&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Оперативная обратная связь&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Низкий процент гарантийных замен (менее 5%)&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Плюсы работы через &amp;laquo;один офис&amp;raquo;:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ul&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Личный Project manager-координатор проектов по всей России.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Единый и минимальный документооборот.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Минимизация коммуникаций клиента с консультантами по всей России, что снижает потерю информации при коммуникациях с исполнителем заказа.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Экономия бюджета и времени (нет необходимости искать кадровое агентство в регионах, вести с ними переговоры по каждой позиции, контролировать работу каждого агентства).&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Единые стандарты выполнения проекта в различных регионах России.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="circle"&gt;Получение результатов в строго оговоренные сроки (наш Альянс разработал систему отчетности, по которой координатор предоставляет информацию по реализации проекта еженедельно, а также составляет итоговую отчетность).&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Методы поиска&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Помимо стандартных методик по привлечению специалистов: поиск по базам данных Альянса, размещение вакансии на сайтах Альянса и по рекомендациям, мы используем технологии headhunting в ходе реализации стандартных проектов. В общих чертах это выглядит так: мы находим лучших специалистов отрасли, выясняем их мотивацию, а после мотивируем их на переход в компанию нашего клиента.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стандарты работы&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;В рамках Альянса постоянно проводятся совещания руководителей агентств-партнеров, внутрикорпоративные тренинги по повышению квалификации консультантов, конференции по разработке единого формата работы агентств-партнеров. Это позволяет Альянсу использовать высокотехнологичные методы в рамках поиска &amp;laquo;одним офисом&amp;raquo; персонала в разных регионах страны. В рамках Альянса действует единая ценовая политика, гарантии качества услуг, а также соблюдаются стандарты деловой этики.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основные этапы работы:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;ol&gt;&#13;
&lt;li type="1"&gt;Сбор информации о вакансии&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="1"&gt;Разработка предложения для клиента&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="1"&gt;Утверждение предложения и подписание контракта&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="1"&gt;Поиск и оценка кандидатов&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="1"&gt;Презентация кандидата клиенту и организация интервью&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="1"&gt;Принятие решения о выходе кандидата&lt;/li&gt;&#13;
&lt;li type="1"&gt;Последующее гарантийное сопровождение&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ol&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ценовая политика&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Стоимость услуг по подбору персонала определяется соглашением сторон с учетом должности, требований к кандидату, привлекательности предлагаемых кандидату условий, региональных ценовых различий и сроков исполнения заказа. Как правило, она составляет 12-18% от годового дохода кандидата gross + НДС (18%). Окончательная стоимость услуги обсуждается в зависимости от потребностей клиента и сложности работы над проектом&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Гарантии&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Мы несем ответственность за успешного кандидата. В случае если он уволился в течение испытательного срока (100 дней), мы производим однократную бесплатную замену. Но, благодаря тщательно отработанной технологии, только менее 5% наших кандидатов увольняются до истечения испытательного срока. Это является одним из самых низких показателей в отрасли.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Сроки&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Стандартный срок по поиску персонала и предоставлению первых 3-5 кандидатов осуществляется в течение 15-20 дней. Для привлечения менеджеров высокого уровня и уникальных специалистов продолжительность поиска составляет 20-30 дней. Процесс поиска и привлечения персонала делится на этапы, в рамках которых консультанты а решают задачи, поставленные на каждый промежуток времени.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Клиенты&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Клиентами Альянса являются крупные производственные и торговые предприятия по всей России, а также представительства иностранных компаний. В рамках осуществления сетевых проектов Альянс привлекал персонал для таких компаний, как: Эквант, Нижегородский масложировой комбинат, Корпорация Lear, Альфа-банк, Краснобор, Росстайл, Мистерия, Арктел, Столичный экспресс, Баумат.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Среди клиентов агентств-партнеров:&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;ABB, JTI, SCA, Каргилл, Cannon, Армадилло, Бизнес Посылка, Пивоваренная компания &amp;laquo;Балтика&amp;raquo;, Вимм-Билль-Данн, Danone, Intel, CocaCola, Консул, Концерн Калина, KraftFoods,, Мантрак Восток, Mars, М-Видео, Мегафон, Nestle, Нижфарм, Oriflame, Pepsi, Северсталь, СладКо, Талосто, ТехноНИКОЛЬ, ТрансМарк, Philip Morris, Хейнекен, Hilti, Хоум Кредит энд Финанс Банк, Эльдорадо, Unilever.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Приглашаем к сотрудничеству кадровые агентства в регионах.&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;&lt;br /&gt;E-mail:&amp;nbsp;&lt;a title="Кадровое агентство!" href="mailto:consult@loes.ru?subject=%D0%9F%D0%BE%D0%B4%D0%B1%D0%BE%D1%80%20%D0%BF%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D0%B0!"&gt;consult@loes.ru&lt;/a&gt;&amp;nbsp;Телефон: 8-4872-35-26-35, 23-55-92 Контактное лицо: Ханин Андрей.&lt;/p&gt;</html></module></modules></section>
