<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<section><modules><module id="m1" name="content" title="Советы"><html>&lt;p&gt;Подготовка к собеседованию.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Для максимального успеха на собеседовании необходимо собрать насколько возможно полнее информацию о фирме и вакансии, куда Вы претендуете. Представить себя на месте руководителя этой фирмы или подразделения, представить, кого хотят они видеть своим сотрудником. После этого необходимо, в первую очередь, подготовиться психологически, но также важна и одежда, в которой Вы придете на собеседование. Помните: встречают по одежке.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Вы должны быть готовы к ответу на ряд вопросов, которые почти наверняка Вам будут заданы: &lt;br /&gt;Почему Вы ищете работу (новые варианты)? &lt;br /&gt;Почему Вы уволились с предыдущего места (хотите уйти)? &lt;br /&gt;Чем Вас привлекает наша вакансия, наша фирма?&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Ответы должны быть четкими, продуманными, логичными. Лучше, если кроме материальных будут звучать и другие мотивы.&lt;br /&gt;Представить какие вопросы Вам могут быть заданы еще, подготовить на них краткие, но емкие ответы. Подготовьте вопросы, которые Вы им зададите, причем эти вопросы должны показать Вашу заинтересованность в вакансии, Вашу компетентность в данном направлении. Естественно, бумажками во время собеседования пользоваться не нужно.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Собеседование.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Не опаздывайте! Если все же что-то помешало Вам подойти в назначенное время, заранее (насколько возможно) обязательно позвоните и предупредите о возникших обстоятельствах, при необходимости договоритесь о переносе встречи. Если кандидат просто не появляется на собеседование, то в 95% случаев его сразу вычеркивают из списка претендентов &lt;br /&gt;Сохраняйте спокойствие (насколько возможно). &lt;br /&gt;Спокойно отвечайте на вопросы, не старайтесь перебивать, не торопитесь с ответами &amp;ndash; дослушайте вопрос или рассуждения до конца. &lt;br /&gt;Если вопрос не понятен, уточните, что от Вас хотят услышать. &lt;br /&gt;Внимательно слушайте информацию о фирме, вакансии &amp;ndash; Вы можете получить ответы на ряд заготовленных Вами вопросов. &lt;br /&gt;Сразу давать согласие не обязательно, можно взять 1-3 дня на обдумывание (тем более, что и работодатель тоже обычно берет тайм-аут). Хотя желательно четко оговорить срок на раздумья, и, естественно, обязательно перезвонить в назначенный день. При этом, если Вы трудоустраиваетесь через агентство, необходимо поставить в известность и менеджера агентства о результатах собеседования и Вашем решении. Даже если Вы отказываетесь от предложенной вакансии, четкость в соблюдении сроков, Ваша обязательность будут отмечены и зачтутся Вам в будущем.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Собеседований может быть несколько. При этом важно соблюдать последовательность Вашей позиции от собеседования к собеседованию. &lt;br /&gt;Если Вы чувствуете интерес к себе, не стоит в процессе собеседований повышать планку Ваших притязаний &amp;ndash; это дурно выглядит. Если Вас возьмут, у Вас будет возможность доказать Вашу квалификацию и полезность организации и после этого Вам или сами руководители поднимут уровень оплаты, или у Вас будут серьезные основания и аргументы поднять об этом вопрос.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Последний совет: оставайтесь самим собой, не переигрывайте. Даже если Вас не выберут, это означает только, что данная фирма, данная вакансия не для Вас. Кто ищет &amp;ndash; тот найдет.&lt;/p&gt;</html></module><module id="m2" name="meta" title="Метатэги"/></modules></section>
